# Chinese (Traditional) translation for csipsimple
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the csipsimple package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  csipsimple\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-27 23:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-10 08:05+0000\n"
"Last-Translator: Daniel Chao <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

msgctxt "app_name"
msgid "CSipSimple"
msgstr "CSipSimple"

msgctxt "next"
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

msgctxt "init"
msgid "Init..."
msgstr "初始化中..."

msgctxt "unable_to_download_file"
msgid "Unable to download file"
msgstr "無法下載檔案"

msgctxt "connection_not_valid"
msgid "Selected network route not allowed with current settings you have setup"
msgstr ""

msgctxt "invalid_sip_uri"
msgid "Sip uri is invalid for call"
msgstr "呼叫不正確的 SIP uri"

msgctxt "accounts"
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

msgctxt "other_accounts"
msgid "Other accounts"
msgstr "其他帳戶"

msgctxt "save"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgctxt "cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "activate_account"
msgid "Activate account"
msgstr "啟用帳戶"

msgctxt "deactivate_account"
msgid "Deactivate account"
msgstr "停用帳戶"

msgctxt "delete_account"
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳戶"

msgctxt "modify_account"
msgid "Modify account"
msgstr "修改帳戶"

msgctxt "add_account"
msgid "Add account"
msgstr "新增帳戶"

msgctxt "choose_wizard"
msgid "Choose wizard"
msgstr "快速設定"

msgctxt "use"
msgid "Use :"
msgstr "使用 :"

msgctxt "use_pstn"
msgid "Use mobile"
msgstr "使用電話線路"

msgctxt "use_skype"
msgid "Use Skype"
msgstr "使用 Skype"

msgctxt "ongoing_call"
msgid "Call in Progress"
msgstr "呼叫中"

msgctxt "missed_call"
msgid "Missed call"
msgstr "未接來電"

msgctxt "recentCalls_empty"
msgid "No Call Logs"
msgstr "無通話紀錄"

msgctxt "filters"
msgid "Filters"
msgstr "過濾條件"

msgctxt "filters_desc"
msgid "To apply when integration to Android is used"
msgstr "如有設定 \"整合進Android\", 才適用"

msgctxt "filters_for"
msgid "Filters for"
msgstr "過濾器適用於"

msgctxt "add_filter"
msgid "Add filter / rewrite rule"
msgstr "新增過濾器 / 重寫規則"

msgctxt "delete_filter"
msgid "Delete filter"
msgstr "刪除過濾器"

msgctxt "callLog_delete_entry"
msgid "Delete this call"
msgstr "刪除所選通話"

msgctxt "callLog_delete_all"
msgid "Delete all calls"
msgstr "刪除所有通話"

msgctxt "callLog_delDialog_title"
msgid "Delete Call Logs"
msgstr "刪除通話紀錄"

msgctxt "callLog_delDialog_message"
msgid "Are you sure you want to delete all calls from the log?"
msgstr "要刪除通話紀錄中所有的通話嗎?"

msgctxt "callLog_delDialog_yes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "callLog_delDialog_no"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "gsm"
msgid "Mobile"
msgstr "行動電話"

msgctxt "dial_tab_name_text"
msgid "Dial"
msgstr "撥號"

msgctxt "calllog_tab_name_text"
msgid "CallLogs"
msgstr "通話紀錄"

msgctxt "messages_tab_name_text"
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

msgctxt "menu_disconnect"
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

msgctxt "service_ticker_registered_text"
msgid "SIP Registered"
msgstr "SIP 已註冊"

msgctxt "outgoing_call_chooser_call_text"
msgid "Call"
msgstr "通話"

msgctxt "reorder"
msgid "Reorder"
msgstr "錄音"

msgctxt "backup_restore"
msgid "Backup / Restore"
msgstr "備份 / 回復"

msgctxt "backup"
msgid "Backup"
msgstr "備份"

msgctxt "faq"
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

msgctxt "help"
msgid "Help"
msgstr "說明"

msgctxt "record_logs"
msgid "Record logs to send it to dev team and report a bug"
msgstr "寫入記錄檔以便送至開發團隊並回報錯誤"

msgctxt "send_logs"
msgid "Stop recording logs (OPTIONALY send it)"
msgstr "停止記錄檔 (可選擇是否寄送)"

msgctxt "view_existing_issues"
msgid "Consult existing issues"
msgstr "查詢已知問題"

msgctxt "ok"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "misc"
msgid "Misc"
msgstr "其他"

msgctxt "warning"
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

msgctxt "disconnect_and_incoming_explaination"
msgid ""
"You are configured to be available for this network !!! By clicking OK "
"here you confirm that you don't want to be available until next start of "
"the application"
msgstr "您的設置依現在的網路狀況, CSipSimple 是可用的 !!!  如果您還是決定要結束程式, 請點選 OK"

#, c-format
msgctxt "disconnect_and_will_restart"
msgid ""
"Will automatically restart when : <xliff:g id=\"networks\" "
"example=\"3G\">%s</xliff:g> will become available (change settings if you"
" don't want)"
msgstr ""
"當 <xliff:g id=\"networks\" example=\"3G\">%s</xliff:g> 變成可用時, 會自動重新啟動 "
"(如您不想如此, 請更改設定)"

msgctxt "gadget_title"
msgid "SIP Account switcher"
msgstr "SIP 帳戶切換"

msgctxt "search_in_contacts"
msgid "Search in contacts"
msgstr "搜尋連絡人"

msgctxt "pickup_sip_uri"
msgid "Pickup SIP contact"
msgstr "選用 SIP 連絡人"

msgctxt "display_icon_in_status_bar_desc"
msgid "Should the application display an icon in the status bar when registered"
msgstr "狀態列顯示圖示, 如有帳戶註冊成功"

msgctxt "display_icon_in_status_bar"
msgid "Display icon in status bar"
msgstr "狀態列顯示圖示"

msgctxt "another_application_use_sip_port"
msgid "Another application is currently using SIP port! Can't start !!!"
msgstr "其他應用程式正使用 SIP 埠, 無法啟動 !!!"

msgctxt "choose_phone"
msgid "Choose phone"
msgstr "選擇線路"

msgctxt "no_phone_found"
msgid "No phone found for this contact"
msgstr "此連絡人沒有連絡電話"

msgctxt "show_password"
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

msgctxt "this_codec_is_not_free"
msgid ""
"**This codec is not free !!!**\n"
"Please ensure that somebody (your SIP provider or yourself) have "
"purchased a license that allow you to use this codec! We (as application "
"distributors) are not responsible for an illegal use of this codec.\n"
"It's up to you to be sure that you are authorized to use this codec.\n"
"Purchase link :"
msgstr ""
"**這個編解碼器不是免費的 !!!**\n"
"請確認某人 (不管是你的網路電話提供商或您本人) 已購買使用許可, 您才可以使用這個編解碼器!  我們 (軟體提供者) "
"不對您非法使用這個編解碼器負任何責任.\n"
"再次提醒您確認您擁有這個編解碼器的使用權.\n"
"購買連結 :"

msgctxt "voice_mail"
msgid "Voice mail"
msgstr "語音信箱"

msgctxt "type_sip_uri_or_autocomplete"
msgid "Sip uri or autocomplete"
msgstr "SIP uri 位址或自動填入"

msgctxt "not_configured_multiple_calls"
msgid "The application is not configured to allow multiple calls"
msgstr ""

msgctxt "permlab_useSip"
msgid "Use sip"
msgstr ""

msgctxt "permdesc_useSip"
msgid "Place SIP calls, send SIP messages and control SIP communications"
msgstr ""

msgctxt "permlab_configureSip"
msgid "Use sip"
msgstr ""

msgctxt "permdesc_configureSip"
msgid "Place SIP calls, send SIP messages and control SIP communications"
msgstr ""

msgctxt "legal_information"
msgid "Legal information"
msgstr ""

